陳雲：習近平先生，如果閣下不營救愛國者，鄙人在香港建國之後，將以香港總統名義，尋求美國總統特赦何志平先生

陳雲：習近平先生，如果閣下不營救愛國者，鄙人在香港建國之後，將以香港總統名義，尋求美國總統特赦何志平先生，因為何先生是香港國民。立此存照。我看我營救何先生的可能性，會比閣下的大。因為你老人家很快就丟失香港，甚至丟失中國。

係愛呀

有當年腦魔風範， 正評

喂姑娘
做乜比佢玩電腦呀
快d綁返佢上床陣間打針食藥

真係玩野

傻得咁可愛

淘寶啲年宵存貨賣哂未？

正正經經搵份跟車做啦痴線佬

夠鐘餵佢食藥

好黐線

根叔癲得黎都幾著重同肥平既基情

覆診未？

雖然陳雲根係痴線佬

但係香港人冇資格笑佢， 一牽涉到自己利益就不了

根本同陳雲根一樣咁撚自私